﻿# Tc

## Задание

Разработать иерархическую базу данных для хранения информации.

Необходимо:
1. Создавать новые обьекты.
2. Обновлять существующие.
3. Удалять обьекты.

## Требования

* .NET 4.7.2
* Зависимости:
    - EntityFramework >= 6.2.0

## Описание

База данных содержит 3 таблицы:

- TcChecks - Общая информация о чеке.
- TcCheckDetails - Описание товарных позиций в чеке.
- TcTaxDescriptions - Типы налога на товарную позицию.

Для подключения к базе данных: меню Файл->Подключение.

Далее программа отображает диалоговое окно для ввода строки подключения к базе данных.
После ввода данных и нажатия кнопки OK происходит попытка подключения к базе данных
и заполнение ее тестовыми значениями, после этого программа ожидает редактирование данных.

Протестировано на MSSQL 2017.